車路士作客戰巴塞球迷被打 已正式投訴至歐洲足協

一個月前的歐冠盃淘汰賽，車路士作客0-3不敵巴塞被淘汰出局。賽後車路士球迷和巴塞球迷在場外發生了衝突，部分隨隊出征作客的車路士球迷被打。車路士方面已經就此正式向歐洲足協投訴。

車路士方面在官方公告中寫道：「比賽（與巴塞的歐冠盃淘汰賽）結束後，我們向遭受襲擊的球迷們詢問了當時的狀況，許多球迷抱怨當地組織不善、人員缺乏管理以及保安人員管理方式欠妥，這些都導致了當時的不安全狀態。」

「車路士球會非常重視球迷們的安全，我們非常重視這點，這些並非我們以及所有參加歐戰的球隊想看到的。同時也感謝廣大球迷為我們這份報告提供的幫助，現在我們正在等待歐洲足協的回應。」